Metal Build 討論區 ( 35 ) : 成班土豪買解體匠機鎮宅

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

置頂問題
Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

個個話無錢無位，到到一開訂就秒截，根本全部都係土豪嚟

張頂置圖真係好正

暖男pack緊箱，希望日本屋嘅咁多位巴打快啲收到貨

新手想追隻metal robot隻s gundam,想請問一下邊到有得賣同咩價先正常？

要體諒下佢1個暖男pack咁多野喺會慢d

佢個表情究竟係笑緊定點

繼續入黎問下呢張圖其實係咩意思

做撚到仆街嘅樣

頂post有講

我係尾二訂到。

一條撚屌pack貨

隻白雪美國總代理都有得任訂

訂左兩部玩下

幾錢？

280 usd , 我個州免稅

抵喎

比我想像中細盒

Amazon pay係咪都ban埋

我個人覺得隻野嘅價冧冧地

一定係仇家黎

係咪即係一定要有日本信用卡先得

有冇link,唔太熟美版點訂

試多幾次就得 不用灰心

上面回覆既內容全部都唔同，有可能得或者唔得，有唔得，有不如揀其他，仲有勵志向試多幾次

錯多幾次唔得就要轉方法
再唔得就要去搵人/鋪幫訂架啦

兄弟爬山，各有各做

玩具模型倉都開左匠機訂
估下孤注開幾錢
我估萬一

未開咩

一早開左啦，9999，5千訂

wht not all

自

無四眼pack盒暖男嘅？

左邊上層中間吉果個位咪係佢

改埋啲字更好

Pack緊貨呀

呢個係佢覆你email嗰樣

去左pack你盒二號機

一個養全家

今日收到日森2號機

X2跌到1800了

人人有功練，自玩抵屌

即刻鳩衝左

日本仔唔買, 留晒俾香港班米王

大陸呢隻都係一皮左右， 應該個價係咁上下， 分分鐘仲有得跌

Y拍開十五萬円 計番港紙一萬左右

D街鋪次次都根y拍開價

岩岩先留意到解體匠機冇浮游炮

係呀 SET浮游炮擺係魂SHOP出

全套萬二蚊睇黎走唔甩了

堆牛油炮＝一隻MB價錢

痴撚線
額外買都起碼比兩邊啊大佬

㩒左五十次真係得左

CROSSBONE X2 邊到重有

蟹晒應該好容易搵

咁好? 我對crossbone 有情意結

入得既都最少要入2 ，正價埋單全set 15萬Yen

留名睇炒狗炒牛油炮

原設定都一枝浮游炮=一隻積根咁上下造價啦

我覺得2手徵依個價位差不多,唔係信99.99%新只開盒check件冇玩係真掛

勁

LM

估下聽日日本屋會唔會轉shipped

仲PACK緊, 等等啦

得暖男一個人pack

希望做到聖誕禮物啦

加油呀暖男！！

是

我啲ticket佢全部未撚覆過

定你問埋D問題人地唔識答

明眼人定娜9屋定暖男屋罪大滔天d

暖男係慢姐，佢有貨同平的
暖眼根本就同唔到前兩間比較

Pick緊貨又點得閒答

留名睇新pack貨圖

我都係問佢幾時先肯出貨比我 pack幾耐呀大佬

計埋運又係差唔多，我阿美左，又平又快又靚

佢啲運費唔知點解好貴，EMS成6000羊

Ups7000羊，嚇親，幾快嘅速遞都冇用啦，pack貨一個月

邊個版本先

新版qc咪又係一舊屎咁

突發！！！暖男pack好貨！！有tracking no.

屌少陣都唔得,即刻開多個ticket

要屌先做嘢
我用ems應該今個禮拜有得玩啦
可能仲快過黑貓，隻x2仲未有

呢個好似幾正，有冇人有留意

點解我冇既

send 多個ticket了,話我FD 收到但我無,我仲要訂早過佢

真係慘過食屎

一撚樣咁差， 我隻係新版，我開完想掉左佢, 我自己噴好過佢

唔洗做聖誕禮物

有
留意佢炒到幾錢囉

幼齒控都會買高達

FB

落mb坑或者係一件好事黎
遠離幼齒

唔係冇留意
唔係冇錢買
而係冇位放

買左先，總有一日有位放出嚟

一齊陪葬都未必開到出黎擺

古有兵馬桶，今有解體匠機

Hello

Thank you for your message

We apologize for the inconvenience. Our stock of EVA-02 is under the process of preparation. We will be able to send your parcel soon after the preparation. Thank you for your kind understanding.

Kind Regards

Customer Service

屌你去華人永遠排個家族位翻黎都未必夠位陪葬

Hello

Thank you for your message

We apologize for the delay. The order has already been in the dispatch center. We will ask our packaging team to ship your parcel as soon as possible. We will do our best, however, we currently have many parcels to send. You will receive the notification e-mail when we will ship your parcel. Thank you for your kind understanding.

Kind Regards

Customer Service

佢話do our best，過2日應該轉shipped架啦，我就係咁

I don't need the auto reply.

前日去ssp行經精品
dllm仲咁多人幫襯排晒隊比錢
當中有唔小都係後生仔
比d骨氣好冇!!!

今時今日仲喺明眼人買野既你點叫都唔會醒

無autoreply 會做死暖男，放過暖男啦

呢到無人係藍精買野
你下次用大聲公係人地門口講先有用

用到do our best呢個auto reply應該真係會快

以前水深火熱都旺場啦

更何況而家氣氛冷卻哂

00q真心靚

做下枱燈唔錯

請睇頭post

唔好見到個暖男就掃走

係

啡盒落超級市場大撚把

R2個後裙甲

幾多年前先
想當年一個早餐熱飲只係19蚊

試左用下buyee 計晒所有野之後又唔算特別抵

手續費貴

運費仲要計兩次 可一不可再

日拍所有野都係2次運費
一係就揀免國內運費既賣家
但點都要食200-500YEN手續費

你玩返LL膠咪算

buyee之前係收拍賣價5%手續費，而家劃一300羊其實平左好多

我原諒暖男屋了，原來係松山運嚟呢啲山卡啦，真係搵間玩具鋪都難

愛媛縣果個?

都唔明點解可以炒到咁貴

個隻真係出得幾好

良心日本網店暖男屋

我隻二號機而家應該都係同尼巴佢地果隻一齊

物以罕為貴

隻2號機都幾膠下～～

[] 70xxx - Shipped
8點鐘去左寄野

隻2號機跌到1900未

你估真係全身都超合金咩

但超合金魂都係好膠

超合金之塊啱哂你地

我指隻色😂

恭喜你，反而黑貓。。。派左十日x2都未派到
睇嚟暖男屋仲快手

已經去到大阪機場

攞上手個重量都輕左小小，磅左輕過初號一D，又更加偷功減料

近年超合金魂比人屌到飛起啦
超合金%分分鐘同Metal Robot系差唔多

呢條line仲未收皮咩

魂展見到隻night version特別色反而金屬感重d

Me too

齊齊開箱

暖男做到野

黑貓都係岩岩送到暖男屋都不如，香港國內派野仲慢過日本嚟香港

我自己訂果隻x2一早係櫃鋪緊塵

要足合金會唔會要售1萬

足金就有

我上網預約左黑貓上門收件，打算寄返去港魂更換問題件，有冇人知通常等幾多日先會上門收件？

佢會打電話約你

不嬲係寫晏少少，一個星期內一定到啦

第一次買，大鄉里

dhl基本上今日發件，1-2日就收得到
個預計日期睇下就算

咪講左
佢初模係全上色
實貨冇上色
望落去咪膠

你講魂展個隻版？搵下圖先

提早有聖誕禮物

我講緊實重用料，色早就知係硬膠紅喇

其實點知初模係有上色？
利申
幾次展覽、就連佢魂展高級會員先入到去摸件野都試過

一直都係原色膠

12/10/2019 21:56 Posting/Collection

咁大隻好難炒
唔跳樓就算

香港有幾多人有位放？

d甲好易甩

而家2手或者全新楊過
同埋雪崩EXIA連雪腳應該收幾多

同問

3千+1千?
P.S.唔知價9UP

收紅正+op set好過買雪崩啦

why not both

那有錢

好彩既話6000就收齊

紅正最平見過3200 1set

睇左，好撚正

岩岩入左隻藍迷1100 全新
其實都幾抵玩，咁多碌炮，抵過清水西

藍迷可以過裝比eva用，當配件都抵

笑左 無啦啦中左00r二次抽選

比錢啦

港魂一隻自用
日魂ac一隻比fd
唔再買啦

改多幾次就ok 之前有巴打試左幾十次

我轉咗用樂天pay好似得咗

跟住過幾日就會通知你唔得

我就係之前見過有巴打話唔得所以先想用amazon pay
依家試下轉返去用amazon pay先

FB收，明眼人不了

千奇唔好用樂天

呢d叫巴打價 哈

唔熟唔食

巴打水魚價放

無8隻直角同啡盒賣唔到巴打價

邊撚個係你巴打

排原價 唔得當幫推

搵食行遠啲啦

3850, 2900, 4400

留返係屋企自己擺啦

減一千都未到巴打價

命運3850
笑到我食緊通粉都噴出嚟

巴打價?日圓標價?

一早有條假膠上黎tum大家開心

放清水西巴打價3000

台幣我都覺得貴

排wing 3200$

巴打見呢幾日靜靜地諗住娛樂下大家？

好肉

[member]係囉，好生硬。d線條有種難以形容既怪。/member]

INTER
#24025
炒狗
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

巴打專屬優惠

出普版mb exia 換 HT WM4
一二手不拘

我記得呢個post

賣2450

抽到乾哂

好抵換，我要換十隻

香港人冇一日會令人失望

wm4*

2千幾,但任訂,出貨出得靚先炒

現在$2200前後會買到
用普通exia 換，係咪好合理先

2隻就差唔多

都開左黎玩，唔理啦
隻迷彩正

幾靚wo, 不過HT坑好深

又平又正

ht diecast真係出得好靚，全隻合金原價賣$25-2700都覺得抵玩過metal build

但同時你又會見到笨大技術又真係好超班，係關節位構造就會見到分別

wm出左咁多 得endgame個隻先有完整頭雕

仲要全部同一個面雕
唔係邊會呃到你買隻愛國者

雖然成日話笨大食老本，一模多用同濕9營銷。不過佢d 關節外型都一直進步緊，投資左唔少係開發，仲要俾支那抄9搶市場，都好難怪笨大一模多用。

愛國者隻色又唔好睇

明明電影宣傳圖用返灰黑原色靚好多

五大訴求，缺一不可

Btw, 師兄去唔去睇LL Fes?

落選左OOr 但岩岩收到email 有link 禁入去又買到 落選巴打睇下有冇email

二次抽選嘛

d錢拎晒去買玩具喇

第一次買 謝指點 好彩有二次

人人有獎

等下年5月大貨到先入

我都想等出年大貨入, 但同今年既其實有咩分別

本身我都諗緊，最後決定棄Mk50, Thanos 籌期去LL Fes. u's 應該無下次

台幣都貴?

咁我俾夠齊頭5000台幣
你俾隻WING我啦

到香港了

訂左不過之後要捱麵包

一皮嘢有BB戰士poo poo金色

點解d偷步圖既pose可以全部都咁柒

身長腳短

好明顯無擺過POSE

今日屋企無人,預左聽日去郵局拎

一睇就知求其影就算
跟住痴返膠紙當未開咁賣

想知隻野有幾重

今日冇就要星期一，寄公司

慘

6kg, 有人講過

點解我睇追蹤仲係見佢最後係大阪 你哋係咪都係咁

琴晚就已經到香港了

我咁樣係咪即係仲係日本

55

我同你一樣

屌你

如果到左香港查HK post會快d有更新

乜你未到香港?

尼巴係咪用貴野所以咁快到

我查hk post都冇
正常出左日本，日本郵政就唔會點更新

你地依家係咪講緊MB二號機

你都玩機械人
你唔係玩開

不嬲都有
高達玩咗5年
fig先1年

解匠機體咁快有？

youtube想搵下review睇下

六粒牛油炮等於一隻突自

掃10pack牛油砲噴曬紅色比ironman mk50用

日本郵政係每日中午12時會更新一次郵包情況(當郵包離開左日本)

即係未離開日本今日都係打fallen order了，無玩具玩

完全係土豪級玩具
我地呢d凡人都係算

孭住兩隻mb不過訂咗本體無理由唔訂埋

十二飛等於突自加命運set

成套=6隻白雪gay

我真係恭喜你

無辦法 一個願打一個願捱

正 無理由唔雙入

幫bandai打工

雙入，easy

土豪

等睇超級土豪版

等睇真開箱

巴打到時記得上黎包膠

暖屋2號仔到家了

隻00R個太陽爐好撚實 點搞 拎唔到出黎

窮鬼睇圖玩rg算

人人有二號機過聖誕

有邊個膠佬唔係幫笨大打工

我驚唔捨得開箱

唔好做j盒星人，隻野咁正點都拎出黎舞

咁開箱check下件呢啲基本野都會嘅 不過之後會即刻封箱 我全部玩具都係咁

今次個盒應該丁唔落

今次我應該會做個透明阿克力箱放入去供奉 仲要買膠手套先敢掂隻野 因為驚隻手啲濕氣會氧化部機

咁擔心應該買個真空箱入啦，你入普通膠箱未又係氧化

入左箱後我會上玻璃膠封邊盡量減少空氣進入

睇得出你對玩具無果份執著

真係無
日亞d on9包裝我都接受到

有冇咁癲呀,如果你買部新車點算

如果有巴打買左NU解匠嘅話可否影輯DETAIL相PO上黎??
我想試下可唔可以將我盒VER KA砌到解匠咁.....

你發下夢好喇
分件都爭左十萬九千七
憑咩覺得MG可以砌到解體匠機咁

睇得出你唔識j 8角又或者j唔到8次

Diu你正呀手寫單！超強八角，收到貨Send email 多謝暖男

全車包膠

唔怪之得暖男出貨出咁耐，原來係為八角著想
怪錯左佢

終於都來

下個post要置頂，暖男屋簡直係日版首選

一起身見到個status派件屌你！我寄公司，星期一先有得玩

貼吧貼左Nu 試玩report:
抱歉殘體字直接偷圖（以上全偷圖）

可動比想像中好了
訂左等到貨

掛住你

HT post而家好多新人好熱鬧
我靜靜地做個cd-rom

愈來愈多人

咁都比人負皮

擺明狙擊你

笑了

你其他post有無收到負皮

玩具台我依家只係入MB 土人同FIGMA POST
之後就鴨屎台手機GAME POST了

負皮數唔止1，尼巴你好多仇家定仇家好多account

小薯一個 仇我都唔知為乜

都幾得閑 你回親都負

可能係唔鍾意尼祿

唔鐘意尼祿可以到FGO POST 引戰

愈在意負評就愈多負評
佢地就係想睇你反應

其實真係無所謂

有人睇負皮既咩
平時音臺個個回覆都好似俾人用bot 負皮

恭喜你獲得3個負皮到底係咩人要咁著緊連你嗰comment都俾負皮

睇下呢到有冇30個負皮MON POST狗

向頭射TG

呢班黑警真係食屎，又射頭，又圍歐記者，又亂屌心臟病阿婆

專射記者

而家最撚輕鬆應該就係扯旗狗，射一百次都唔知有無扯一次

[member]40隻白雪姫就可以了［/member]

暖男屋

愛媛縣空氣！

日本空氣，值得等待

j 8角都唔夠，仲要j埋味

屌隻2號機左腳已經開始鬆，好撚廢

落聖水

好難落

你啱啱收貨咋喎

邊個位？初號機我都加固到

好期待MB出埋 W四子

MB唔會出， Wing都係出係GFFMC, 其他四隻d换色版唔會有人買， 所以你砌盒模型黎玩好過

係未遲下有freedom2.0

唔走數嘅話係，仲有正義

2隻都買

我都覺

應該係通病嚟

放左紅迷改同七劍就係等佢地

希望佢再販原色wing

大髀內則

巧！已經係日亞買左聖水

淨裝

應該出dlc
除非你想幾隻一齊擺

支聖水中南無喎 咁邊度會有

希望佢出埋空中霸王加飛劍砲賣20k羊

冇突擊
剩空中霸王加三裝
1600港紙係咪差唔多

話出Mr
應該冇mb

出年正式出可以入一隻

佢地會話炒唔起自己玩

咁大盒野d散户邊有條件hold咁耐

燶味濃

拎上手睇又好似冇想像中咁大隻

00r表示:

唔好意思,想問下日馬聖水係咪呢枝?

00 SF有
好似都係出mb先有mr
唔係幾覺爸爸托柒有咁大人氣

人氣黎至第一季

啲貨多到log on都有
等睇跌穿ipo

Log on 都有真係幾期待 (跌穿ipo)

過多半年
我諗8K都有交易

鎮宅一流

又穿，依家啲玩具唔撚值錢

遲玩平成千

好彩無訂

log on喎 實跟批發定價喎 點解覺得會平

log on 10算

依家開緊訂果班同10算都冇咩分別

問題係，佢都有
姐係水浸啦
炒價已經封左頂，因為一定唔會高過log on
跌價只係遲早既事

Logon應該同反斗價差不多，$10999.9

好多細鋪都開訂，睇怕都大貨會跌

係10999
但LOGON可以有9折 9899

有下隻先算啦
同埋獨角都唔知點出 學pg咁爆甲不如買pg

Diu......想入多隻back up

係
要玩貴過mb好多
時間心機油錢

玩mb多都係懶人

唔好咁講 係香港地負擔重
工時又長 有家庭既仲邊得閑抽咁多時間搞
有時間淨可能都拎黎休息好過
所以有部份唔玩MB直接用錢買上色成品
價錢都唔平

買唔買解匠好......

問得E句通常有錢
去買啦

你接唔接受到一SET 牛油炮等於一隻MB先,OK就去馬吧

支支一樣不分ABCD既話應該得
但夠唔夠力先

咁多人睇好解匠
我印象中放大版喺香港冇乜市場
上次隻放大版超合金魂電磁俠都冇乜人要

Hot toys 囡囡figure 1:4都唔受歡迎

無計，V型電磁俠依d外型真係無時代感又唔討好後生一群（90-00年），除左玩過機戰之外，我諗無咩人會返黎佢地d動畫

利申：小弟90，好鐘意依d老野機械人
訂左pose + 戰國魔神

高達真係特別d
咩年代出咩機都會有人買
超級機械人就每十年轉一轉風格,係難跟d

有無巴打都收到呢封email

プレミアムバンダイをご利用いただきましてありがとうございます。
突然のご連絡となり恐れ入ります。

当店では定期的にご登録のチェックをおこなっております。
お客様のご登録情報をお調べしましたところ、
ご連絡の取れない「お電話番号」で登録されておりました。

プレミアムバンダイでは、それぞれ会員様につながるご連絡先の登録をお願いしております。
もしも虚偽情報のご登録との判断となる場合、今後のお取り引きを継続することができません。

お手数をおかけし恐れ入りますが会員登録者様より直接、
下記窓口までご連絡をいただけますようお願いいたします。
■プレミアムバンダイお客様窓口
電話番号：0570-041-203
受付時間：10時-17時(土日祝日、夏季・冬季休業日を除く)

大変恐縮ではございますが、ご登録情報の確認がとれるまでは、
お取り引きに制限をかけさせていただきます。

【12月26日（木）】までのご連絡をお待ちしておりますので、

よろしくお願いいたします。

明眼人有解匠現貨

プレミアムバンダイお客様窓口でございます。

先日、ご注文商品の決済方法につきまして、ご変更手続きおよび当店まで
ご連絡をいただけるよう何度かご連絡させていただいておりましたが、
期限内にご連絡いただくことができませんでした。

大変残念ではございますが、今後のお取り引きは難しいとの判断のもと、
通常お受けしないキャンセルの手続きをすすめさせていただきます。
以後プレミアムバンダイとのお取引や当店にて行うキャンペーンの受付等はお断りさせていただきます。
※ご注文済みの別商品がある場合、同時にキャンセルとなります。
※すでに出荷の準備が進んでいる商品がある場合、そのままお届けする可能性がございます。
お受取りいただけず当店に返送なった場合、再送いたしかねますのでご了承ください。

また、バンダイとのお取引をお断りさせていただく場合もございますので、
あらかじめご了承ください。

何とぞよろしくお願い申しあげます。

收到依封點搞 係咪已經比人cancel 左

港魂又有白正女雪崩配件

佢話contact左你幾次你都冇應機，order已cancel

佢早前應該send左email 叫你更改俾錢方法，
現在個號應該被ban左，現有order都應該cancel症

唔該晒

之前冇留意email

唔見喎師兄

買左d乜野?

又無曬啦

快成咁

等睇解匠開箱當玩左

呢隻真係睇左當有

我都擔心我係咁

各位軍師，係未買解體前，應否先買牛油砲。。

應該買到變觀星

白雪姬

最後得六飛野咪慘慘豬

到時大把義海價喇

庖丁解牛

幾正@朗豪坊show room
跌到近8.5k我會入。

mr命運effect

6000日元

成皮隻

本身主體都跌到仆晒街，parts收蟹貨算啦

屌你老母新規劍同炮加d垃圾effect件收6000羊

參見油王

有開箱片未

, 等你開

好正

BTW 隻野有冇STAND LONG高隻野
就咁企有D DRY

開完

咁貴下次比多少少幫襯日本屋 要完美外箱

已入手

搬到我死，估唔到咁重

睇左當買左

same

裝甲唔係膠唔通成隻都係金屬咩，條友咁吹毛求痴

終於有開箱文

爆緊NU

低清

解匠港版正價係幾錢？

真 開箱

mb拍埋去成隻144咁

37cm，正常MB先18cm

睇下同咩系列比
超合金魂嘅話通常會有幾件面甲係合金

飛西有老翻，大家遲下如果要後追小心中伏

聽講原子分身acc都黎左呢度

尋日睇玩具tv 個火箭炮可以申得直
咁姐係片主無睇說明書玩

moshow好似有得着燈

同埋moshow大隻好多

大陸老翻， 唔係MB.

睇片真係完全分唔到邊隻真邊隻假
當然 大貨質素就冇人知

粗粗地開箱片

其實現在清水西原價都入到手，黎緊又會出炮同劍parts,你估笨大又會唔會加排電又再出多次飛行backpack 呢，

大陸野分兩類，一種係魔改，改設計改比例；另一類老翻抄襲，第一種唔理有冇license，但有時係出得幾有心（尤其部分老變），後者一定冇版權，單純用正版照Copy,真係狗也不屌

清水西先$1100咁上下

一月大把蟹貨

可穿ipo

好大機會，之前現貨都冇人要

10999

咁好賺， 點會唔開

竟然比人搶晒

搞惦，各位等我7月玩 full funnel

油王
成部野成15k

仲未計放係屋企呎價

我就6支上機
6支插落個座到

其實唔使特別大,唔裝地台的話，雖然現在已經收返入盒同啡箱入返倉

冇陰功囉！！！爛到咁！！！一定係幫襯暖男屋！
八角靚盒完美泡泡紙包裝！

入面啲嘢碎哂未

主體係下面，不影響把玩

條友好多尻up

d武器碎曬，得返隻本體都慘喇

個盒還原舊劇場版比啲白鴿eva分屍咁

佢好憎啲玩具網店咁喎
爭生意定俾人呃過

睇條友好新手，佢咩都唔識咁

大媽們已經排緊隊了

排緊隊俾你屌？

希望聽日得幾隻或者抽選
玩死班炒狗

巴打你果隻係暖屋vip版?

點解依家D人咁care隻野有冇合金

鐵值$過膠掛

可能覺得膠係比小朋友玩掛
或者咁貴買件膠返黎不如買模型自己砌重平

Care可動 care 重量，完全忽視設計者係製作時既設計同原意，咩都要重，咩都要鐵就係好野

そこに存在する個をより濃密な存在へと昇華させるため、これを解体。
およそ2000にも及ぶそのかけらひとつひとつを咀嚼し、新たな輝きを纏うとき
その集合体はより高い次元の存在へと昇華する。
「解体」と「構築」、相反するそのふたつは、これまでにない唯一無二の“創造”を生み出す種となる。
『解体匠機』――それはまさに、我々が望み、到達した『絶巓』である。

幾時講過可動，幾時講過合金？
D人話唔值呢個價，你搵個代工師，1:60 分色同marking 做到匠機咁，加埋人仔場景，$10000 都搞唔惦（仲要未包料）

其實可以問返踏既人，其實呢個價，你想要D咩啦

PG代工要整到隻解體咁一定唔止一皮， 同埋模型你都係站屍多， 擺多幾下post d油一定刮花， 所以又唔使踏到隻野一文不值既

真相:
因為我買唔起 所以覺得唔值

買得起，冇位放

講得幾好

不嬲都話yen原價係值

香港街鋪一開波係幾錢？

現貨9999

預訂價呢？

玩具反斗城10999

咪都係1萬
炒就無咩可能 最多買完呢水之後唔會返姐

有一間開過一陣6千幾

開唔夠幾分鐘就刪post

果幾分鐘內訂到既話，佢會照跟6千幾果個價派貨

邊間鋪開6000?

有charge

咁實冇貨攞啦

有貨派，尋日拎到，以後都支持我船

個frd之前7500入左

結論係，
6字頭合理，無sad情況下算係咁，幾大隻
7字有愛都可以一屌
8字頭要非常認真地考慮下自己對NU既愛
9字頭唔值
可以俾到過萬去買既，應該不愁吃喝，所以無所謂

講真，我同佢一齊開箱
我地感覺最差嘅個盒
七八千一隻都係得塑膠吸塑
你老味個臭閪
之前Bandai你第二條line ，大人超合金系列賣二三千，都用棉啦

見到會場00r去到2200心動

仲有得再跌 等得既可以等

如果呢隻匠解1/100 同樣質量重量 一皮野都衝

其實幾錢？

27500 6支

港紙？

英鎊

睇技術。
夠心機，自己刻線，溝色，遮蓋，冇野冇可能。
不過本身個模冇的野，點變都變唔到除非癲到玩改造

玩MG都可以係懶人，例如我。
我係素組。
試過油完重柒過素組。
同埋香港地真係，噴個灰都未必有位

等5月

解體 到左貨 等聽日攞

最大問題係時間
平時放工放得夜
我整一隻MG前前後後要幾個星期

有出MB我會買MB 冇出先自己砌

慢慢砌....
但噴唔到野差好遠...
噴消光都要出街噴...

欽敬，響張紙寫字會勁過響粒米度寫
更何況笨大己經出到粒米一樣有DETAIL先收你一夜夫妻價

正價港紙2k左右一set
炒價我諗...可以貴一倍

牛你老母
用埋哂d 戇撚鳩蝗語

海牛
第一次睇真係唔知咩

肯砌已經唔算懶

砌係樂趣一種

下代匠機會係咩
我想百式或者mk2

緊係獨角啦
之後又 一模多用 出哂咁多部機

唔覺得短期內會仲有。。除左 special coating Nu

好掛住沈大師

無合金搵你買

好簡單
你睇沈大師
二三千就係度嘈
根本上嘈既MB就唔適合你
同一道理

都唔知班撚樣咩叫牛

nu就nu啦
蝗語就牛

Z系列點睇

冇得變型, no Z

鳩估：
(1) Special Coating
(2) Sazabi (引你一買就買一對）
(3) 元祖

2

日本官方投票最高係zeta

呢啲line應該只會有主角機賣
唔會有jesta呢啲重真實軍事風量產機

照依條line風格黎睇，可以變形，分合體既應該暫時唔係笨大考慮範圍，我覺得陸戰高達都有機會

沙煞比

呢D投票無咩公信力
之前有個投票話有咩機想出mg 點知g-self排第一
跟住到宜加都未出

佢會根據排名再加可行性去做，正如正義都有MB化

得D畫 無灰模

程式碼

新仔留名
打算衝隻MR魂命運
再訂光翼SET

光翼等食現啦，蟹硬

無人鍾意真
明明佢睇清真相，滅奧布世界既虛偽
訂埋穩陣

[membet]兩set嚟，不過都mark up一倍[/member]

盡量唔好照到UV
冷氣/抽濕唔一定 但有會好啲
就咁放個吸濕大笨象係附近就ok

其實係照到uv會加快白色變黃
如果你成隻都冇白色就冇咩所謂ge

Agree!
Nu就Nu
(利申：我既favourite係Hi-nu)

清櫃放隻全新 mb x1 crossbones
行版未開盒
1380

見到樓上我笑左出聲

Y so cheap?

賣得平都要審問
賣得貴一陣又俾人話貴，又冇人要，平平地益同好仲好啦。

明眼人又黎試大家底線
開好平啊

呢個價放上FB應該有人要，呢到要義海巴打價先得

精品收皮啦

係，一個又話笑咗，一個又審我做乜平賣。
早知我就話搵人過黎收咗佢啦，唔收錢，最好我貼埋車錢。

五月都有開，不過我無得買本體

差幾蚊訂一扭好過
本來想幫襯我船，但等左幾日都未開

呢個價其實我已經覺得好平，講緊出面都1500-1600左右

我如果本身冇買，一定pm你

放野去fb算啦，呢度啲人

套現買聖誕禮物

日本開始平，暫時網上見¥144000
只係一日就平左¥10000

其實無正出得幾正
只係戲份少到喊

呢隻MR黎？
出MB我一定入手
其實我覺得無限正義仲靚過SF

係MR一出就買
唔諗了

唔知香港會唔會平

又話無得買
依家又心思思

比左個希望又收返好難平復心情，仲要睇完評測好想拎上手玩

我反而金屬紅d色甩哂

你買完下半年係咪唔使見你出開箱文

呢排玩ggen先識到馮爺 玩完就有啲想入佢部正義女神 但炒到咁貴既

呢隻冇平過 最平見過3200連parts
一般3400-3600

買唔落手仲貴過基魔
又無播過動畫 相對認知度應該都低啲 咁都炒起

至衰幾個月前訂得太多HT被發現，唯有過一排風聲無咁緊先睇下入唔入

學到野試下係日本搵中古先 不過feel到唔會平好多 什至可能仲貴

新出冇耐果時以為冇蟹
追左3800

果時港魂6點定7點
F5 到11點先買到

巴打 我第一次自己上pb買
今個月同上個月都收到sms通知扣錢 仲以為佢收多左
見到你講 先知係正常

正，過癮，好貴，但好玩。
我太愛寶少

如果下隻係親生仔獨角獸， 我驚忍唔到手

你一定會買

我想要ooq
不過無位放了

我係獨角獸痴漢

性價比最好嘅MB

成為價錢單位嘅MB

求問師兄們。MB初號機背脊舊野係咪好難整入去

用d力就得

魂展個時都講哂

急不及待等開訂了

Zeta搖撚準備

無變形

未出圖姐我諗，成副骨同Z plus一樣嘅

但係唔係MR黎

入開MB 既話其實會覺得MR 好垃圾下。。其實

下下等mb出有排等，同埋睇你鍾意咩風格啫

下部唔知會唔會係巴力

把玩性而言，MR 基本上玩過一次就鬆

聖水幫到你

隻Lancelot無扭過而家鬆過老江湖

有一邊用力都唔係好插得入，已經微花

仲要用錯位出力，機倉位整鬆鬆到

請問師兄邊間速遞送? 我星期六收到email出貨, 到依家都未收到聯絡

無買到完全唔記得今個月出DLC

貨已到，不過今個月又CD又書又景品，有排都未集好哂運落黎

我都等緊D書到倉

買一隻仲平過六支浮遊炮

我訂左亞加力膠架版

亞加力細D無咁好J

要大不如買掛布版
貪佢唔大唔細唔易爛

各位MB POST巴打 聖誕快樂

聖誕快樂， 祝大家都收到暖男屋8 角玩具

Email 見過既

d details唔得喎....

點解上次個模得過呢幾張圖

仲係呢幾張圖有排都未出

咁咪， 等荷包君抖下氣

MR嚟講好多合金

冇睇過，不過有d想買

佢直頭誇張到變咗RG咁全合金骨架

買呀 但又魂限？